點樣先可以改善懶床？

每朝起身都要玩番二十分鐘電話先肯落床沖涼刷牙
真係好哂時間 ，有冇咩方法改善？

你有想做 、要做嘅嘢就唔會懶 因為你好想做

Sleeping quality差有關

點會有心情玩電話

我知道自己一定會賴床最少半個鐘，所以個鬧鐘較早半個鐘

試下同欣兒訓

打個飛機射到成身都係 之後起身沖涼